笑乜柒馬交狗啦，香港遲早都會咁。

依家馬交傳媒被共產黨控制，又有23條，死一萬人唔認傳媒唔報，你吹佢脹呀?

而香港都好快會咁。

多謝定香港班奶共傳媒，多謝黨。